男朋友係公務員 嫁唔嫁得過？

感覺佢好冇大志
淨係諗住穩定過生活

係咪差佬先
係既即嫁啦

香港無同性婚姻

文職

我藍絲打

二級工人？

分化
拉

問個問題都分化
你有被迫害妄想症？

To

臭g

block

CA, ACO, CO or EO, AO先？
CA諗諗,其他都ok

想穩定生活都唔得

To emsd技術主任

冇大志
有大志出去做project做判頭可以搵得仲多

咁妳嫁比ATM咪得囉臭閪

ACO以上ok
CA就唔好

藍就死能開啦

乜9野呀

=_=

藍絲

文職如果EO AO咪嫁得過
AO唔升都高人工
EO 1級多位過2級 表現正常就有得升
2A3O要升職亦都唔難
ACO就唔好喇 唔少人原位退休

做人洗乜有大志
最重要有錢

問嚟多鳩餘
你有能力就不如識個ibanker嫁啦

頂薪44k，升多級61k
你有冇？

喺連登公務員係死罪

公務員都有好多種 邊種先得嫁 青

公務員冇大志 唔上進 能力低
搵幾多錢都冇用
有時真係寧願佢搵少d去私人公司做野

Emsd to

一個30歲都未夠既人甘心入去政府做一世都唔出黎搏下
係唔係好可悲

到你過咗三十歲就好難入到officer grade呢

唉 我男朋友剩係識咩追求理想 好高騖遠
30歲人都搵唔到5萬
又儲唔到首期 我覺得一齊好無安全感囉

咁你仲唔分手？你都講到咁差囉

係囉，聽樓豬個語氣根本都已經有自己既諗法
其他人講咩都唔會聽入耳

廢絲配廢撚=》match

始終有感情

原來嫁唔嫁得過 唔係睇愛定唔愛

格劍？

咁你又係返咩工先

商場cs 22.5k

十卜Ching搵過個 反正你都有答案 you deserve better.
比個機會等其他肯接受公務員 無大志既女仔去陪你條仔啦

就係求安穩先會做公務員
你諗下到左中年先失業幾慘
不過你咁唔識諗
早啲分手好過

咁佢唔變 嫁左你就嫌足佢一世 佢就被你嫌足一世...(假設大家認定左 又寧願貌合神離都唔離婚)
(當然可以有改變既 不過你有既定立場 要變係要一係佢一個唔覺意爆左上去 或者你認命WO)

死黑警

絲打實食到應，做政府放5:30 ; 個男太得閒, 實會係拍拖chur 個女

同問